### Лицезнзия Vim:

**Это просто GNU. Можешь делать всё что вдумайтся но рекомедндуится пожертвовать.**

*uganda.txt* Для Vim версии 7.2. Последнее изменение: 21 июня 2008 г.

СПРАВОЧНОЕ РУКОВОДСТВО ПО VIM, автор Bram Moolenaar

*Уганда* *Уганда* *копирование* *авторское право* *лицензия*

### РЕЗЮМЕ *iccf* *ICCF*
							
Vim — благотворительная программа. Вы можете использовать и копировать его сколько угодно, но вы
рекомендуется сделать пожертвование для нуждающихся детей в Уганде. Пожалуйста, смотрите |kcc|
ниже или посетите веб-сайт ICCF, доступный по следующим адресам:
* [http://iccf-holland.org/](Link 1)
* [http://www.vim.org/iccf/](Link 2)
* [http://www.iccf.nl/](Link 3)

Вы также можете спонсировать разработку Vim. Спонсоры Vim могут голосовать за
Особенности. См. |спонсор|. Деньги все равно идут в Уганду.

Лицензия Open Publication License применяется к документации Vim, см.
|руководство-авторское право|.


### ЛИЦЕНЗИЯ ВИМ

I) Нет никаких ограничений на распространение немодифицированных копий Vim, за исключением
    что они должны включать этот текст лицензии. Вы также можете распространять
    неизмененные части Vim, также без ограничений, за исключением того, что они должны
    включить этот текст лицензии. Вам также разрешено включать исполняемые файлы
    которые вы сделали из немодифицированных исходных кодов Vim, плюс ваше собственное использование
    примеры и скрипты Vim.

II) Разрешается распространять модифицированную (или расширенную) версию Vim,
    включая исполняемые файлы и/или исходный код, когда следующие четыре
    выполняются условия:
    1) Этот текст лицензии должен быть включен без изменений.
    2) Модифицированный Vim должен распространяться одним из следующих пяти способов:
       а) Если вы вносите изменения в Vim самостоятельно, вы должны четко описать в
	  раздача как с вами связаться. Когда сопровождающий спрашивает вас
	  (любым образом) за копию модифицированного Vim, который вы распространяли, вы
	  должны сделать ваши изменения, включая исходный код, доступными для
	  сопровождающий без комиссии. Оператор оставляет за собой право
	  включите ваши изменения в официальную версию Vim. Что за
	  сопровождающий будет делать с вашими изменениями и под какой лицензией они
	  будет распространяться является предметом переговоров. Если не было переговоров
	  то эта лицензия или более поздняя версия также применяются к вашим изменениям.
	Текущий сопровождающий — Брэм Муленаар <Bram@vim.org>. Если это
	  об изменениях будет объявлено в соответствующих местах (скорее всего
	  vim.sf.net, www.vim.org и/или comp.editors). Когда это полностью
	  невозможно связаться с сопровождающим, обязательство отправить ему
	  ваши изменения прекращаются. Как только сопровождающий подтвердит, что он
	  получили ваши изменения, их не нужно будет отправлять повторно.
       б) Если вы получили модифицированный Vim, который распространялся как
	  упоминается в пункте а) вам разрешено его дальнейшее распространение
	  без изменений, как указано в I). Если вы вносите дополнительные изменения,
	  текст под а) относится к этим изменениям.
       c) Предоставлять все изменения, включая исходный код, с каждой копией
	  модифицированный Vim, который вы распространяете. Это может быть сделано в форме
	  контекстная разница Вы можете выбрать, какую лицензию использовать для нового кода.
	  добавлять. Изменения и их лицензия не должны ограничивать других от
	  внесение собственных изменений в официальную версию Vim.
       d) Если у вас есть модифицированный Vim, который включает упомянутые выше изменения.
	  в) вы можете распространять его без исходного кода для
	  изменяется, если выполняются следующие три условия:
	  - Лицензия, применимая к изменениям, разрешает вам распространять
	    изменения в сопровождающем Vim без платы или ограничений, и
	    позволяет сопровождающему Vim включать изменения в официальный
	    версию Vim без платы и ограничений.
	  - Вы сохраняете изменения не менее трех лет после последней
	    распространение соответствующего модифицированного Vim. Когда сопровождающий
	    или кто-то, кому вы распространяли модифицированный Vim, спрашивает вас (в
	    в любом случае) для изменений в течение этого периода, вы должны внести их
	    доступным ему.
	  - Вы четко описываете в раздаче, как с вами связаться. Этот
	    контактная информация должна быть действительна не менее трех лет
	    после последнего распространения соответствующего модифицированного Vim или до тех пор, пока
	    насколько это возможно.
       e) Если к изменениям применяется Стандартная общественная лицензия GNU (GPL),
	  вы можете распространять модифицированный Vim под лицензией GNU GPL версии 2 или
	  любой более поздней версии.
    3) Сообщение должно быть добавлено, по крайней мере, в вывод ":version"
       команду и на вводном экране, чтобы пользователь модифицированного Vim
       может видеть, что он был изменен. При распространении, как указано
       в соответствии с 2)e) добавление сообщения требуется только в той мере, в какой это необходимо
       не противоречит лицензии, используемой для изменений.
    4) Контактная информация согласно требованиям 2)a) и 2)d) не должна быть
       удалены или изменены, за исключением того, что человек сам может сделать
       исправления.

III) Если вы распространяете модифицированную версию Vim, вам рекомендуется использовать
     лицензию Vim для ваших изменений и сделать их доступными для
     сопровождающий, включая исходный код. Предпочтительный способ сделать это
     по электронной почте или путем загрузки файлов на сервер и отправки URL-адреса по электронной почте.
     Если количество изменений невелико (например, модифицированный Makefile), отправка по электронной почте
     контекст diff будет делать. Адрес электронной почты, который будет использоваться,
<maintainer@vim.org> 

IV) Запрещается удалять эту лицензию из дистрибутива Vim.
     исходники, его части или модифицированная версия. Вы можете использовать это
     лицензия для предыдущих выпусков Vim вместо лицензии, с которой они поставлялись
     с, на ваш выбор.

### Примечание:

- Если вы довольны Vim, выразите это, прочитав остальную часть этого руководства.
  файл и рассмотреть возможность оказания помощи нуждающимся детям в Уганде.

- Если вы хотите поддержать дальнейшее развитие Vim, подумайте о том, чтобы стать
  |спонсор|. Деньги все равно идут в Уганду.

- Согласно Ричарду Столмену, лицензия Vim совместима с GNU GPL.
  Несколько незначительных изменений были внесены с тех пор, как он проверил это, но это не должно
  Сделать разницу.

- Если вы связываете Vim с библиотекой, которая распространяется под лицензией GNU GPL, это ограничивает
  дальнейшее распространение под лицензией GNU GPL. Также, когда вы на самом деле не изменились
  что-нибудь в Vim.

- Как только включено изменение, подпадающее под GNU GPL, это заставляет все
  дальнейшие изменения также должны производиться под лицензией GNU GPL или совместимой лицензией.

- Если вы распространяете модифицированную версию Vim, вы можете указать свое имя и
  контактную информацию с аргументом configure "--with-modified-by" или
  MODIFIED_BY определить.

================================================== =============================

### Детский центр Кибаале *kcc* *Кибаале* *благотворительность*

Детский центр Кибаале (KCC) расположен в Кибаале, маленьком городке в
к югу от Уганды, недалеко от Танзании, в Восточной Африке. Район известен как Ракай.
Округ. Население в основном фермеры. Хотя люди бедны,
достаточно еды. Но этот район страдает от СПИДа больше, чем любой другой
часть мира. Некоторые говорят, что это началось там. По оценкам, 10
до 30% угандийцев инфицированы ВИЧ. Поскольку родители умирают,
много сирот. В этом районе около 60 000 детей потеряли одну или обе
родителей из 350 000 населения. И это продолжается до сих пор.

Детям очень нужна помощь. KCC прилагает все усилия, чтобы обеспечить нуждающихся
с едой, медицинским обслуживанием и образованием. Еда и медицинская помощь, чтобы сохранить их
здоровы сейчас, и образование, чтобы они могли позаботиться о себе в
будущее. КСС работает на христианской основе, но помощь оказывается детям любого возраста.
религия.

Ключом к решению проблем в этой сфере является образование. Это было
пренебрегали в последние годы президентом Иди Амином и последующим гражданским
войны. Теперь, когда правительство снова стабильно, дети и родители
узнать, как позаботиться о себе и как избежать инфекций. Там есть
также помочь людям, которые больны и голодны, но основная цель состоит в том, чтобы
предотвратить заболевание людей и научить их выращивать здоровую пищу.

Большинство детей-сирот живут в расширенной семье. дядя или старше
сестра заботится о них. Потому что эти семьи большие и доход
(если есть) низкий, ребенку повезло, если он получает здоровую пищу. Одежда медицинская
забота и обучение вне его досягаемости. Чтобы помочь этим нуждающимся детям,
была запущена спонсорская программа. Ребенка можно усыновить финансово.
За несколько долларов в месяц KCC заботится о том, чтобы ребенок стал незаменимым.
вещи, здоров, ходит в школу, а KCC позаботится обо всем, что
необходимо сделать для ребенка и семьи, которая его содержит.

Помимо непосредственной помощи ребенку, среда, в которой растет ребенок,
необходимо улучшить. KCC помогает школам совершенствовать свои методы обучения.
В центре есть демонстрационная школа и проводятся тренинги для учителей.
Медицинские работники проходят обучение, проводится гигиеническое просвещение и
домохозяйства поощряются к строительству надлежащего туалета. Я помог настроить
участок производства цементных плит. Они используются для создания хорошей уборной.
Они продаются ниже себестоимости.

В проекте есть небольшая поликлиника, которая обеспечивает детей и их
семья с медицинской помощью. При необходимости предлагается транспортировка в больницу.
Проводятся программы иммунизации и оказывается помощь, когда эпидемия
вспышки (корь и холера были проблемой).

### Пожертвовать
С лета 1994 по лето 1995 года я провел в центре целый год, работая
волонтер. Я помогал расширять центр и работал в области воды
и санитарии. Я узнал, что помощь, которую предоставляет KCC, действительно помогает.
Когда я вернулся в Голландию, я хотел продолжать поддерживать KCC. Сделать это
Я занимаюсь сбором средств и организацией спонсорской программы. Пожалуйста, рассмотрите один
из этих возможностей:

1. Спонсорство ребенка в начальной школе: 17 евро в месяц (или больше).
2. Спонсировать ребенка в средней школе: 25 евро в месяц (или больше).
3. Спонсорство клиники: Любая сумма в месяц или квартал
4. Разовое пожертвование

По сравнению с другими организациями, которые спонсируют детей, суммы
очень низко. Это потому, что деньги идут прямо в центр. Меньше, чем
5% используется для администрации. Это возможно, потому что это небольшой
организация, работающая с волонтерами. Если вы хотите спонсировать
ребенок, вы должны иметь намерение делать это в течение по крайней мере одного года.

Откуда вы знаете, что деньги будут потрачены правильно? Прежде всего, у тебя есть мой
личная гарантия как автора Vim. Я доверяю людям, которые работают
в центре, я знаю их лично. Тем более, что центр
при поддержке и проверке World Vision, Save the Children Fund и
Международный фонд помощи детям. Центр посещают примерно раз в год для
проверить прогресс (за наш счет). Я сам посещал центр в г.
1996, 1998, 2000, 2001 и 2003 гг. Отчеты о визитах размещены на веб-сайте ICCF.

Если у вас есть дополнительные вопросы, пришлите мне по электронной почте: <Bram@vim.org>. 

Адрес центра: г.
			Детский центр Кибаале
			почтовый ящик 1658
			Масака, Уганда, Восточная Африка


Отправка денег: *iccf-пожертвования*

Следите за последней информацией на веб-сайте ICCF! См. |iccf| для URL.


США: Можно использовать методы, указанные ниже.
		Отправка чека в Общество помощи группе Неемии (НПО)
		уже нельзя, к сожалению. Мы ищем
		еще один способ получить налоговую квитанцию ​​IRS. 
		По вопросам спонсирования ребенка обращайтесь в KCF в Канаде (см. ниже). нас
		чеки могут быть отправлены им для снижения банковских расходов.

Канада: Свяжитесь с Детским фондом Кибаале (KCF) в Суррее, Канада. Они
		заботиться о канадских спонсорах для детей в
		Кибаале. KCF направляет 100% денег на проект в
		Уганда. Вы можете отправить им единовременное пожертвование напрямую.
		Пожалуйста, пришлите мне записку, чтобы я знал, что было пожертвовано
		из-за Вима. За информацией о спонсорстве обращайтесь в KCF.
			Детский фонд Кибаале при Тихоокеанской академии
			10238-168 улица
			Суррей, Британская Колумбия V4N 1Z4
			Канада
			Телефон: 604-581-5353
		Если вы сделаете пожертвование в Детский фонд Кибаале (KCF), вы
		получите налоговую квитанцию, которую можно отправить вместе с
		налоговая декларация.

Голландия: Перевод на счет "Stichting ICCF Holland" в Венло.
		Это позволит получить налоговый вычет, если вы живете в Голландии.
			Почтабанк, нр. 4548774

Германия: можно делать пожертвования, которые позволяют получить налоговую декларацию.
		Посетите веб-сайт ICCF для получения последней информации:
	http://iccf-holland.org/germany.html

Мир: Используйте почтовый денежный перевод. Это должно быть возможно из любого
		страна, в основном из почтового отделения. Используйте это имя (которое
		в моем паспорте): «Авраам Муленаар». Используйте евро для
		валюта, если это возможно.

Европа: по возможности используйте банковский перевод. В вашем банке должна быть форма
		которые вы можете использовать для этого. См. «Другие» ниже для быстрого
		код и номер IBAN.
		Любой другой метод должен работать. Спросите информацию о
		спонсорство.

Кредитная карта: вы можете использовать PayPal для отправки денег с помощью кредитной карты. Это
		наиболее широко используемая платежная система в Интернете. Это
		действительно прост в использовании. Используйте эту ссылку, чтобы найти дополнительную информацию:
		    https://www.paypal.com/en_US/mrb/pal=XAC62PML3GF8Q
		Адрес электронной почты для отправки денег:
	Брэм@iccf-holland.org 
		Для сумм свыше 400 евро (500 долларов США) отправка чека невозможна.
		предпочтительно.

Другие: Перенесите на один из этих счетов, если это возможно:
		    Почтабанк, счет 4548774
				Код SWIFT: INGB NL 2A
				IBAN: NL47 PSTB 0004 5487 74
			под названием "stichting ICCF Holland", Венло
		    Если это не работает:
		    Rabobank Venlo, счет 3765.05.117
				Код SWIFT: RABO NL 2U
			под именем «Брэм Муленаар», Венло
		В противном случае отправьте чек в евро или долларах США на адрес
		ниже. Минимальная сумма: 70 долларов США (мой банк не принимает меньшие
		суммы для иностранного чека, извините)

Адрес для отправки чеков:
			вышивка ICCF Голландия
			Брэм Муленаар
			Финстеррутихоф 1
			8134 Адлисвиль
			Швейцария

Ожидается, что этот адрес будет действовать в течение длительного времени.

### Addition Links :
* [Vim Licence En](https://www.gnu.org/licenses/vim-license.txt)